警員斷指

【沙田遊行】便衣警受傷指骨半露 掌肉飛脫 血染新城市廣場

屌你啦紅底01 一隻狗斷手指就血染新城市
班示威者爆曬頭就做陪襯